\section{3D-Würfel}
\hard{???}{\variablen \dreid \geometrie \mathe \mouse}

Zeichnen Sie einen dreidimensionalen sechsseitigen Würfel, den der/die Benutzer:in mit einer schnellen Mausbewegung anstoßen kann.
Der Würfel soll sich dann um sich selbst drehen und irgendwann wieder auf einer Seite anhalten.
